你的藍絲父母

真心想知道各位巴絲打嘅藍絲老豆老母係香港土生土長定係大陸落嚟? 正常大陸落嚟應該俾共產黨玩過(文革, 上山下鄉, 食唔飽, etc...), 香港土生土長但變身成為藍絲愛國廢老係咩玩法

利申 : 老豆老母大陸大約嚟咗四十年, 經歷過上山下鄉, 唔撐警, 唔撐建制, 唔傾向用大陸嘢同產品

老豆老母大陸落黎，兩個教育程度都幾低下
老母好矛盾，真心覺得大陸好，想搬返上去住
但又乜都買外國野為人野蠻又敏感自卑
覺得佢自己永遠冇錯，出世到依家未聽過佢話自己錯只要你既意見同佢唔一樣就開始發脾氣，竭斯底里成個癲婆咁
相反老豆教育程度仲低過老母，但經常上網睇新聞個人思想開放少少可以聽其他人講野